姐弟戀，女用風筒吹賓周被判罪成還押

計算機科學系一級榮譽畢業的32歲高材生，疑遭年長7年初戀女友虐打，女方涉以鉸剪插男友胸口外，又用風筒烘吹其陰莖致他起水泡脫皮。案件上月在區域法院審結後，今天（25日）在九龍城法院法庭裁決。法庭接納事主是誠實可靠證人，裁定女被告麥凱晴4項有意圖而傷人罪罪名成立，一項襲擊致造成身體傷害則罪名不成立。法官決定將案押後至10月16日判刑，期間為被告索取心理、精神及背景報告以協助量刑。期間被告須還押小欖精神病中心看管。

法官在裁決時指，本案事主X的證供清晰及具說服力，態度誠懇，盤問時沒有動搖，裁定他是誠實可靠證人。相反，法官不接納被告的辯解，認為其證供充滿謊言。

法官直言被告性格具有強烈控制欲，主導着這段關係中，而X一直扮演着從屬角色。由於X怕拒絕被告會再受襲，加上深愛着被告，故他不但聽從被告要求，把印着被告名字的天使圖案紋在手上，更為了她而願意施行結紮手術，甚至如她所願把50萬港元轉帳給被告。不過，X作供時強調自己有着底線，不會無條件順從被告，法官不相信他會作出自虐行為。

整壞咗條撚
32歲(人生已完)

sm

條女望落去好似幾好j

請慢用

eatable

條女ho lun正

真心吾差

同上面同一個人?

係，所以話化妝品係世界上最偉大嘅發明之一， 子華神講過化妝之後就變咗偽裝

妝可以假，身形無得假，
屌西主要都係睇身材，肥西靚女你都屌唔落

點解要強調係cs 1st hon grad

楊岳橋

因為想強調高學歷都可以好天真好on9。

靚湯同肥苟，好想屌

燒賓週好撚痛呀

好想比佢踩